Hot Toys發表聲明，不支持港獨！

抵制Hot Toys!
咪撚柒再買同討論佢既玩具！

推撚到你地咪撚再買！

咪撚再買呀！

要有骨氣呀！

推

香港牌子用咩字？

玩具公司都有愛國的

咪又係大把人買

關港獨撚事
樓主好撚飲帶風向
成個運動都唔關港獨事 你做乜尻姐

樓主自己支持 但我地不割蓆

咁Hot toys咪撚再出美國隊長啦

Btw你支那黎？ 3句唔埋2句抵制罷買

明明無人叫他表態呀，
柒出世界

唔似同一張蓆姐

對支那人嚟講示威就係港獨嘅一種體現

d毒撚一定會繼續買
因為冇代替

屌你老母
你扮盲扮聾扮弱智
咪覺得唔撚關事囉
中二病，淨係識得活喺自己世界打飛機

下 我只係睇到由反送中去到五大

點樣港獨？咪上咁多w7啦 支那

最少85無開鋪

保衛一國兩制=港獨？

你試下咁樣既概念仲有幾多人會出

中國香港品牌

咪比佢玩獨囉....來一次獨做主題既遊行集會，睇下有幾多人出來咪知

人地8.5 休息一日，我諗咩意思好清楚。

跟住俾大陸人屌鳩佢港獨，佢出個聲明，就話罷買，要抵制，唔通你覺得要大大聲開記招係呀我港獨呀，我唔撚做你大陸人生意呀？

唔好咁on9 啦，難聽d 講句你返大陸都唔會嗌我要香港獨立啦ching

冷靜d，唔好分割同路人

一國兩制行咗幾多年呀？
香港人受咗幾多苦呀？
仲奢望一國兩制係得嘅，根本就係自欺欺人
識得叫人唔好用w7
唔識得講殖民統治？

而家唔撚割蓆，同你扮盲，搞大台係兩回事呀柒碌

咪撚咁理想主義啦
點撚樣搞？ 邊度黎軍事 邊度黎資源？ 各行業點平衡？失業點計？
講野用下腦啦
得把口

垃圾泛民最鍾意年年拎住集會人數拎打飛機
結果行足咁多年

搞不合作返唔到工都屌到你反皮
香港幾多中資唔撚洗我數你知啊下？

推到你執

得啦啊伯
放條路等我啲後生行啦
你企撚埋一二邊等拍手啦

冇可能啦
上氣同滿大人一齊出
話知你俾人鬧辱華

人地85冇開門wo

話不支持港獨其實好大路
用下你個腦
佢有冇屌示威遊行阻佢生意？
有冇屌人暴力？

你又要屌，又唔肯面對
知你人大咗，多負擔啦
真係想知港獨可行性，入嚟睇啦
路永遠都係人行出嚟，你唔想行，就唔會睇到出路

香港獨立就係民意

又唔係話反我地 又唔係話幫黑警/政府

我覺得只係話唔支持港獨 而唔係反港獨 已經處理得好好

用下腦啦好心

BTW 樓主啲語氣超似存心分化

而家係邊個封閉？

關港獨咩事?

樓主自己諗法 但唔割

收皮啦屌佢老母

對住你真係夏蟲不可語冰

中國香港

咁撚多個問號冇個答到
點比你搞？

同意，以一間咁大既公司黎講肯罷市（講係盤點），我覺得佢仍然係企係香港E邊

標題用錯
應該用
Hot toys:中国香港

咁佢仆得街 7成買既都係我地啲人

逼到佢變返黃商
上Reddit 講

呢兩日大量明人商戶出黎表態
似係上面要求

85擺工都唔關港獨事，係777老屈人港獨wo。

樓主做咩野同777咁同聲同氣？

不如寫信俾Marvel 同 Marvel Studio,同佢哋講HT根本唔擁護佢哋電影既普世價值觀(民主同自由），要求正視問題同取消合作

公道講，邊有人敢認

拎個圍爐po出黎打兩下飛機就搞到？

85響應罷工 依家又係微博出聲明 食哂兩家茶飯fat fat

人地認真表態就唔會個日罷工同剩係po微博比D大陸人J
係直係曲有腦就知

根本民意就係好多都未接受到港獨，
你要大眾接受就要慢慢推，
先係支持永遠的一國兩制，爭取雙普選，
有d人民族心好重（或者你叫奴性重），
你搞獨立反國家，佢就一堆理由去反對你，
所以今次一定係繼續專注番係五大訴求為上策

咁愛國淨係賣毛主席 雜總figure啦

睇完，再用事實理據去屌，ok?
乜嘢都講無可能，咁你五大訴求更加無可能
憑乜嘢要共產黨施捨普選畀香港人

你唔好on9啦，咁撚玻璃心有咩資格笑鄰國人

光復香港，曲解成個意思

普選係基本法寫明要俾香港人既，而港獨就違反基本法，你明唔明個分別？

佢唔寫中國香港, 寫香港 件事會好睇好多囉
利申: 未買過HT

你覺得好睇啫，佢今次聲明就係要安撫下d玻璃心

d 玩具made in china.
你地有種應該所有made in china都唔好買

明
係有好多小朋友唔明jei

自由 人權 私隱
呢d係普世價值 可以借助外力

唉 屌 算尻數 我冇改錯名

大把撐呢次運動嘅人都唔支持港獨架喎
依家係大陸嗰邊要扣帽子落港獨到
我地五大訴求有邊個係話要港獨
我明港獨係遲早都要出現嘅議題
但你唔能夠一步登天架
你依家走去抵制唔支持港獨嘅公司
咪正中下懷囉
計我話依家爭取到雙普選
防止中共清洗我地下一代先
到時我地呢代年輕人變咗中年人
新一代又抬起頭
自然會係大勢所趨

"有種'
大佬呢P牌扮香港人
btw 我地唔同啲玻璃心一樣，要抵制國家所有野
而係睇公司立場做決定
不過你地班乜都盲目抵制嘅蝗唔會明
幾時真係抵制日本？好多蝗仲心裡很誠實喎

其實佢剩係話唔支持港獨冇反五大已經割撚哂
咁好多和理非手足都等緊你割

5大訴求都未撚搞得掂 講乜閪嘢港獨？
再講 你依家呢啲緊張關頭挑戰一國兩制嘅話
全香港都唔會有人幫你
唔好咁撚幼稚啦 錯重點啦你

又幫我慳錢，
屌你老母垃圾

死傻閪下次查清楚先開po啦
冷靜啲啦 85佢全線分店都無開
雖然佢無開到聲但我地成班玩家心照啦
Btw咪撚再話玩玩具係毒撚我就唔信你成世都無玩過

算啦 叫得罷嘅都唔科佢係玩家
分分鐘連訂貨都唔識就係度自J

香港獨立唔到？講乜閪五大訴求？
根本係你班撚樣唔肯面對現實

人地係響應完85罷工跟住比支那屈支持港獨

如果無知既香港人去屌佢 咁以後唔會有人響應罷工

用得微博，
簡体字，
中國香港，
明顯向大陸人跪底啦，
總之就一定唔係撐香港民主

分清楚先後次序啦
依家嘅戰線係針對緊5大訴求
冇啦啦拎埋港獨出嚟混為一談唔會多咗人支持
只會趕走本身支持嘅人

email去Marvel 要求唔好受權俾佢出figure有冇得諗

睇黎要旗幟鮮明咁講光復香港係想香港變更好不是港獨！

登記做選民都係港獨
總之支那人唔鐘意的都係港獨

P牌仔又想spin去港獨

我自己都支持港獨呀屌你老母
不過呢場運動目標的確係五大訴求

站於務實角度黎睇，連一個訴求都達唔到
喺呢個時候推乜撚嘢港獨呀？
咪撚令到重運動失去焦點

罷買行動要加入hot toys
慳返d錢好過

咁愛國唔好用iPhone

樓主無腦

普你老選咩
咁你唔支持人大政改？
畀你普選特首又唔要
淨係識得年年含撚投票畀泛民
DQ咗議員又當無事發生

再講 諗嘢唔好咁簡單
依家講咩港獨？
望下人哋台灣 再睇下自己香港
有咩優勢？
地理 黐到實 連阻擋敵人嘅機會都冇
軍事 得班垃圾黑警 飛機大炮都唔多樣

Hot 胎z

點解一定要人支持港獨？

港獨你老母

唔該對比下精品先
人地ht又響應罷工又冇反五大
一句唔支持港獨就即刻同精品同level 要罷買？

屌你老母，你要買咪買撚飽佢
我所有post都唔係五毛
你話我帶風向？我屌你啦！

屌你老味 咁你就唔好出聲
on99

佢要買咪買撚飽佢，買撚完咪撚認係連登仔！

哇屌 唔支持港獨都要比人圍

支持一國兩制 高度自制

你可以話人數上多人支持五大訴求
但咪撚扮大台 話呢場運動係五大訴求
我由第一日出來就唔係為咗五大訴求
你話你支持港獨 但係唔去諗點解要港獨？
係因為你五大訴求無可能喺一國兩制嘅框架下達成呀

達成目標？贏一個訴求有乜意思

屌你老母

如果佢公開支持港獨會俾國家直接摺埋 話佢煽動顛覆國家政權罪
唔知係咪受左咩刺激要迫住咁樣講

無用架，你去連登個htpost度睇下，班人不問世事果啲垃圾黎

剩係會理呢單野搞到有無得排隊買新玩具

根本呢單野old news尼
見到之前咁多post推唔起帶唔到風
就算數咪再po啦

咁樣叫分割？

自己睇啦！
人地跪撚低左俾支那啦！

屌你老母精品

你鍾意買咪買撚飽佢

港獨係個ultimate goal呀
我地而家起步都未完全成功

最低限度都一定要有真普選先啦
而第五訴求咪係真普選

其實都買唔到，唔洗諗罷唔罷買，被棄坑唔算壞事

樓主開始老羞
淨係識屌人

你地要買咪買撚飽佢！

愛香港唔一定係港獨嘅，不過ht衝出嚟柒就係事實

咪就係

係呀85罷完工

尋日就向支那跪低！

收皮啦p牌仔
我第一日就加入連登啦你老母

回應唔到：
1）近年每日150個，種族清洗嘅情況
2）中共維穩費數以百億計，建制派長年累月以本傷人，點玩？
3）DQ事件對你哋真係一啲啟示都無咩？
4）有民選政府，仍然都係中共嘅傀儡，處處受到威脅，到最後只會被香港人唾棄

一國兩制下，你雙普選含撚啦
起步就係反殖民統治，唔撚係自欺欺人嘅民主

仲有人買玩具架咩? 我見個個小朋友都玩pad架啦

屌你人地間廠喺大陸 佢唔出聲明滿足下啲支那人邊有貨俾我地玩啊

睇下大陸人買到幾多

未係好似Fishman咁屌示威者就放人一馬啦
做生意唔好去到咁盡

好彩無買開呢d毒撚野 推

屌你
個ht post入面好多人有份出去抗爭架

要睇行動 書面野理得佢做乜
口交部打左咁多日飛機 解放軍出未？
Hot Toys肯85休息一日已經表左態

口裡說不 身體卻很誠實咪呢啲
樓主用下個腦ok

請善用不推文功能

鍾意就一定要買撚飽佢架啦咩 你係咪有精神病

自己睇post啦⋯唔同你拗

made in chi na, designed in chi na

樓上屌樓主個啲都on99 , 人地都講明中國香港品牌，仲撐

出支那超人figure

根本樓主同hot toys有私怨想借刀

Push

又唔記得左

我兩個月冇食過吉野家 冇飲過老虎堂

一單還一單
樓主本身on9比人屌 唔關hot toys事

咁做乜唔出喜羊羊公仔

我追足咁多個post

有朝一日大陸連marvel都禁埋
你千祈唔好轉軚呀

如果人地支持政府黑警咁要屌佢都好正常
但民眾唔支持港獨係無問題
因為根本大部分人甚至國際上都不受承認
大家心知港獨係唯一出路就夠
唔需要人地唔支持港獨就公審

我唔會再買，講完

罷買無問題
支那人俾我地笑係因又話罷買
但又堅持唔到得把口
照舊黎香港買外國牌字啫

戇鳩仔 冇野講拎港獨黎講

達哥罷工又唔見你咁講
份聲明仲要用到中國香港咁肉酸
罷完工又要出份咁既聲明跪低, 咪又係牆頭草兩邊都唔想得罪

人地ht都突登支持左罷工 仲想點，樓主就想hottoys同大陸完全反面，等所有廠都唔同佢合作，之後冇貨比人
人地擺明hea 9大陸，又冇支持送中，Fb ig咩都冇講，咁做仲想人地點

屌

人地擺明屌鳩我地港獨, 仲話自己係中國香港品牌
屌你死毒撚咪咁肉酸啦
為左啲公仔屈人帶風向黎保你間支那鋪頭

無人講要港獨喎 不推文回覆

d 死傻仔仲係到幫hot toys 兜
毒撚真係毒撚

Hottoys大可以8月3同5照開訂 阻住啲人集會，人地斷左果日開訂唔想阻人集會 支持罷工，仲要比人屌，我係ht以後咩都唔撐唔再出聲，咁就咩事都冇

不支持港獨有咩問題
呢場運動唔係港獨運動

屌
無買開玩具
無得參與
各位加油

轉玩sideshow好耐

大陸有廠，會岀事

屌你老母去整雜種figure啦

次次系信和排到熱狗咁都仲買，劣根性。

講緊樓主將場運動既焦點又五大轉移去港獨
呢間公司講緊不支持港獨根本唔需要對號入座
定係你認呢場運動其實係搞緊港獨？

Btw 咁撚貴毒撚點買得起 間野關我撚事 我原意係唔想場運動比樓主屈港獨

8月3 8月5都無開鋪 自己諗啦

依家係人地屈我地港獨
關樓主咩事
公佈紅底鋪頭出啲咩post講野都帶風化?
咁政府話係暴動我地唔係, 我地五大訴求之一又叫唔叫對號入座?

動漫節後先講

唔支持港獨者。但佢有支持罷工，大家唔好太敏感。

由佢啦，大把公司企業都唔支持港獨㗎啦。間間都話洗版抵制，邊有咁多心力去搞。況且我地五大訴求都唔關港獨事，集中番我地應做嘅野就ok.

人地只係w7出
成個w7既風氣就係屈港毒 有咩特別需要講？
唔係第一日出現既事

佢唔發聲明都唔會冇人買佢啲嘢佢啦戇鳩仔
班支那仔成日話要抵制轉過撚頭咪又係去買
做到咁大規模都冇啲骨氣屌你老母

咁全部撐警鋪頭都唔洗抵制啦
人地撐警風氣係咁, 有咩特別需要抵制?
唔係第一日出現既事

支那公司，出美國英雄主義公仔

咁既類比駁都廢事

駁唔到?
原來用w7講野就可以唔洗理間鋪講過咩, 咩立場
你真係厲害啦

從來冇港獨

推

dllm洗左幾皮野落佢度 原來係奶共嘅

「收皮啦 上面14億人 係咪玩民主？ 收皮啦200萬零3」
係咪要咁？

錯誤類比返w7玩啦

諗野唔好咁簡單
中国接壤有邊個國家可以單獨擋住PLA
得俄羅斯囉
其他國家係咪要即刻投降，歸順中国

你繼續奶你間垃圾鋪頭囉
擺明紅底都仲要撐

成個post冇撐過一句
你一直幫我歸邊渣wor?

抵制hot toy
光復香港 ！

你覺得其他本身唔係屬於中國嘅國家/地方
可以畀中國隨意侵佔？
你覺得其他國家會由得中國霸地圖？
而你又覺得本身係屬於中國嘅香港
中國硬係要取回嘅話 又有咩國家會阻止？
一國兩制下嗌港獨已經係名不正言不順啦
5大訴求係一直嘅理念 唔好冇啦啦加埋港獨落去 員會搞亂成件事

你講的係政治理由
我都係想指出港獨最大障礙係政治，唔係軍事

唔會再買

屌你老母咁多人負評，你咁撚鍾意買咪買囉
奶共啦

香港人走得太慢 仲信一國兩制下有真民主

8月5 曲線罷工 心領喇
唔洗講出口喇

系你老母 死p牌仔

唔支持港獨 冇講唔支持反送中
D人自動上綱上線 唔知乜居心

屌你老母 由頭到尾冇打過港獨旗號
你老母林鄭呀 想spin風向屈鳩手足係港獨？
五大訴求呀 獨你老母閪咩

事實佢8月5係冇開，而8月5罷工嘅人唔少人都反對港獨，依個係事實，佢8月5冇開已經夠，始終冇可能將所有人都歸邊

微博個聲明又唔係比香港人睇,擺明撚鳩班大陸仔嘅
自己on9就算啦,又要拉埋港獨落五大訴求嚟講

班連登毒撚真係好撚肉酸
平時殘體就係呢到屌到拆天，依家hottoys 呢單就話唔關港獨事
好心你地比少少骨氣啦死毒撚

罷工定係驚比人爆舖無人知，7仔夠落閘但係佢又比cctv 班龜
咁係咪又係支持我地？

排過好多次？入左好多貨？

班毒撚真係好撚肉酸

間野8月3同5都好似全線休息
跟住篇聲明又剩放微博唔放fb ig
加上特登將內容spin去港獨而非五大訴求
最搞笑連公司公印都冇給到
冇買開 但覺得唔應該去到太盡

帶頭罷工嘅鋪頭係咪又驚比人爆閘呀
做又屌 唔做又屌

痴線 小人之心到佢啲舖頭都唔係路面
你咁計7區罷工嘅冇開舖頭都係same logic啦
都唔知係真心罷定驚俾人爆
唔好講到示威者係暴徒
連吉野家都冇俾人爆過

不支持港独都理解

但中乜撚野国香港呀

屌，打殘體字好撚唔舒服

你要買無人阻到你
但係hot toys承認中國香港就好撚有問題
平時見到人殘體字就屌到拆天，宜家就話無問題
連登仔愛hot toys既程度真係不敢想像

佢地有出聲明話帶頭罷工
依家hottoys 出左乜嘢聲明？
咪就係殘體奶共割蓆
你要買唔阻你，不過你地班毒撚真係好撚核突
少少骨氣都無

終於明白點解吉野家仲有咁多人食
罷食，罷買？得啖笑

大陸狗邊識睇繁體呀 而家係比大陸狗睇呀 唔用殘體狗文佢地唔明架

正確答案

大大間廠喺大陸
除非佢唔撈 如果唔係生產線都唔會離開到大陸
淨係喺微博出張聲明話唔支持港獨比d玻璃心睇

人地8月5號兩間鋪都話唔開
Fb刪晒大陸仔dcomment
其實都算係好啦下嗎

做外國公仔，用iphone回覆 實係愛國

咁7仔落閘係咪自己友？
你地要買咪繼續，我又唔係買開呢type
不過你地咁撚無骨氣真係好撚核突

由頭到尾都無人提港獨⋯⋯佢都痴9線⋯⋯

食兩家茶禮是否正常？

屌你老母咩居心好明顯啦 而家林鄭就係明屈示威者係港獨
當每個人都重申五大訴求既時候 你代表示威者認係港獨？
想比位政府入 係人係鬼自己知啦

呢堆唔係必需品你地自己就比少少骨氣出黎，之前就識笑鳩支那人照買D&G
依家你班毒撚就繼續買呢d figure 打飛機

依家佢話中國香港呀
之前嗌 HK is not China 係點呀

你老母就鬼，仆街死啦

7仔落閘有冇係fb 早兩日出定個post呀講定盤點呀？
人地講緊全線咁又多間一齊做呀 有冇心明眼人知就得

成班玩具撚無啲骨氣

痴線，7仔直頭俾埋cctv黑警，hot toys做過咩黎，咁都可以相提並論
你係咪分唔到邊個有份拮你一刀邊個冇

呢篇簡體字有貼fb咩
貼微博俾班支那仔睇,唔用簡體字班支那仔識閪睇呀

之前有人整爛哂譚永倫啲黑膠碟
Hottoys都一樣得

照你咁講成龍個堆都係一樣姐，佢地貼fb 保護中國國旗咋
無必要屌佢地係咪先

請善用不推文功能
咪撚比佢熱門 騎劫哂D有用資訊po

成篇野明顯係想滿足下班玻璃心 冇提過唔支持罷工 淨係話唔支持港獨

點知呢邊都有另一班玻璃心 明明本身都唔會買架啦 又講到要罷買咁
On9樓主好似想帶風向 講到成個運動係想港獨咁 唔支拎港獨就係陌路人咁

中國香港呀嘛，有中國國旗好正常
你班連登毒撚快撚d 去做護旗手

會唔會認埋自己係護旗手

咁譚仔開舖係咪自己友？Gucci收舖係咪自己友？
你地d 龍門搬得咁撚勁
講到尾都係毒撚心態毒撚到入骨覺得無左figure唔得

唔支持港獨冇乜嘢姐
我覺得無問題

其實佢牆頭草都做足 都係想留兩邊客 如果政見不合 導致心情差 大可以唔再支持無商不奸 樣佢都做足 俾人屌都無計 啲殘體字係礙眼嘅 不過人地微博明顯地做樣俾啲大陸西 邊個唔想食兩家茶飯 玩具本身都係奢侈品 抵未買 炒未諗諗 好玩具本質無錯 p.s.不過都係慳返買啲好裝備好過

仲有d毒撚話出簡體係比大陸人睇，擺微博係比大陸人睇
照佢地咁講
成龍個堆護旗手都係姐，屌黎做乜鳩？

客觀事實黎，香港目前真係屬於中國有咩好屌

中國香港呀嘛，有中國國旗好正常
快撚d 去做護旗手

地平撚
你一次過屌曬罷工嘅舖頭=驚俾示威者爆？
佢地已經早一日預告尖沙嘴都唔開啦，完全唔受示威影響喎
721尖沙咀遊行食正2間舖，有冇主動落閘？
唔好以自己友為名，標籤示威者會主動爆人地舖頭，示威者拎完紙皮係會俾錢嘅

7仔落閘下次係你舖頭附近開tear gas你都唔好落閘
由佢射

大把玩具，洗撚玩你果啲
仲有唔好屈9人港獨，仆街
點對得住已離開同被捕人士

而家hottoys 話撐警咩？唔夠人講就亂9咁屌，五大訴求入面有冇香港獨立？五大訴求全部係政府力所能及的事

喂吉野家收舖呀，自己友黎㗎

不嬲冇玩
佢對港獨反對
我地要同班仆街講
我地唔撚係港獨
依場我地有5大訴求
要求班仆街5大訴求點理解為港獨

好明顯hottoys玩緊文字藝術 人地屌佢撐港獨
但佢事實係只反送中 撐罷工
咪避重就輕 話不支持港獨囉 因為都冇喱個立場
係你班仆街想spin個運動係港獨姐

痴線非黑即白到你，唔係敵人就自己友
咁gucci譚仔同7仔吉野家個分別你睇唔睇到呀？定係你覺得所有冇表明要撐你嘅人就係敵人，要鬥死佢呀

唔係無左figure唔得，冇呢樣咪玩其他嘢囉，2019年邊個會無左一間玩具廠就唔得
但係我睇唔出點解要因為人地無寫到明表態反送中而改變自己消費習慣者

你就真係中曬政府計啦，林鄭死要屈我地港獨分子想抺黑我地既正當訴求，你就衝撚住出黎認，驚死無人信你係港獨咁用下腦啦大佬

係！五大訴求！不包括港獨！
警暴、警黑勾結，市民絕不妥協！

必需品同非必需品問題
你講咁多都係心底裏覺得無左佢唔得
做人做到你咁無骨氣我廢事屌
依家唔係非黑即白，依家係你班毒撚死撐話佢無問題
成龍微博開post話護旗都係因為撐中國香港姐
咁有無問題？
你地口口聲聲就屌佢地，依家到自己鍾意嘅嘢就盲撐
講完呢到唔覆，廢事阻到其他重要post

你都on撚9
吉野家係示威區收舖好合理喎
佢非示威區咪一樣開舖
hot toys 上次係正示威區都冇收舖
今次係非示威區都主動全線罷工
仲想點
同埋好多同路人其實係大中華膠/反港獨，只係反黑警，咁你係咪要批鬥埋佢地

你真係了解清楚先出黎啦
而家係佢比班玻璃心/中國社會 屌佢罷工係宣揚港獨

呢幾日有睇新聞都知 政府想定性成個運動等於宣揚港獨 個on9樓主同個盲反係到帶風向 真係唔知咩居心

by 5公子

有人話五大訴求先係初心，叫人唔好再衝擊，唔好搞警察，要對準政權。

情況就好似有人將你鎖咗喺間屋入面，再放火燒屋。

人地擺明想燒死你，你就不斷求佢俾鎖匙。

我打算撞爆度門逃生，你就同我話勿忘訴求，鎖匙先係重點，唔好失焦。

你仲期望個殺手會放過你？我跳窗都要搏下啦！

宜家香港人聽到革命，獨立就驚，話會得罪中共，又話香港無本錢。

乜大家唔係想出老解咩？咁點解又怕得罪中共？

你哋究竟知唔知自己做緊乜？

你哋口口聲聲話要民主同自由，但係又唔敢抗爭。

唔敢諗獨立，唔通你哋其實想感化共產黨？

建設民主中國仲難過搞港獨喎，香港人係咪仲要等中共施捨「民主」俾你？

你班左膠咁驚港獨，俾林鄭月娥話你港獨，你地就自我審查，要改口號。

咁不如由政府搞標語創作大賽，再等市民投稿俾政府，最後由林鄭選出勝利者好唔好？

其實，香港仲有險可守咩？

大家同當年屌陳巧文真係無分別

罷買！

各位手足尼幾日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!
大家一齊 想入飛飛

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

幫幫手推下

救命，連我心底裏點諗你都知，真係ff嘅極致
因為你個中意幻想嘅死毒撚唔中意發脾氣，所以我要就你唔買嘢
你連基本思辯能力都冇，咁中意胡亂猜度人家用意，你最好真係唔好覆，咪阻住哂

藝人講香港中國就俾人屌到7彩
Hot toys講就有免死金牌

有咩慘得過你俾完錢，佢吊返你轉頭？我罷市罷消費，仲可以儲錢

講咁多你肯應班藝人護旗你點睇未？
藝人護旗都係撐中國香港姐，照你地咁講完全無問題喎
睇你之前開嘅post都睇到你幾撚毒
預左比你針著話我又覆post
無話要你就我，不過笑鳩你班毒撚少少骨氣都無
連非必需品都可以咁樣盲撐，無骨氣就係無骨氣

班毒撚完全唔夠膽應呢個

又話唔覆，返黎咪乖囉
護旗同唔支持港獨可以一齊講咩？
喂，黃秋生直頭講到明反港獨，咁係咪要批鬥埋佢呀？

做人嘅嘢唔好死牛一邊頸，唔係唔同意你就係敵人黎嘅
唔係攬住有骨氣三個字就可以做on9仔架，乖啦

你copy微博間大陸野無意思架喎

冇人對熱膠有興趣

其實余文樂都係唔支持港獨姐
但就無人會幫佢護航
班玩具撚繼續玩雙重標準

你老味又貴 D樣又唔變。
罷買！！！！

你肯繼續比我撚就真係乖啦
無骨氣到咁都睇得出你唔係咩好狗
做人唔要骨氣咁你不如奶共算啦跟佢地
好有錢途，到時候大把figure比你條死毒撚玩
聽話嘅就吠多幾聲出黎啦狗仔

有人話五大訴求先係初心，叫人唔好再衝擊，唔好搞警察，要對準政權。
情況就好似有人將你鎖咗喺間屋入面，再放火燒屋。
人地擺明想燒死你，你就不斷求佢俾鎖匙。
我打算撞爆度門逃生，你就同我話勿忘訴求，鎖匙先係重點，唔好失焦。
你仲期望個殺手會放過你？我跳窗都要搏下啦！
宜家香港人聽到革命，獨立就驚，話會得罪中共，又話香港無本錢。
乜大家唔係想出老解咩？咁點解又怕得罪中共？
你哋究竟知唔知自己做緊乜？
你哋口口聲聲話要民主同自由，但係又唔敢抗爭。
唔敢諗獨立，唔通你哋其實想感化共產黨？
建設民主中國仲難過搞港獨喎，香港人係咪仲要等中共施捨「民主」俾你？
你班左膠咁驚港獨，俾林鄭月娥話你港獨，你地就自我審查，要改口號。
咁不如由政府搞標語創作大賽，再等市民投稿俾政府，最後由林鄭選出勝利者好唔好？
其實，香港仲有險可守咩？